三哥, 關禮傑, 杜德偉, 黃得賓

只準屌一個/比佢屌